После клонирования репозитория надо в консоли написать composer update, после чего появится папка vendor.  Прикладываю файл с бд. После настройки в параметров в файле .env можно запускать сайт.  На данный момент частично сделаны формы Заказчика и выведена таблица цен на топливо.